加拿大移民

請問有無巴絲有經驗可以分享下呢？
小弟諗技術移民 EE下嘅FSW 應該係比較common
無錢、無專業，只係政府低級職員，英文唔算好叻，但肯操

以嘅情況刷首抽快啲

首抽？好似都要計分喎，剛剛出左最低460

冇錢
冇專業
政府低級職員
英文又唔算好叻
請問你有咩自信上連登開呢個post

正苦工仲要低級職員

肯操就做鴨啦
搵夠再搞移民

無錢嘅通常都係讀書

大佬呀 你乜都冇 點移呀
肯操就得 咁全港人都移左啦

娶個加拿大籍老婆再坐移民監

攞政治庇護啦！

有30萬CAD ,行AIPP一年左右就有楓葉卡
之後去四省做一年野就可以去BC